00後係咪導致社會撕烈既原因

坦白講 中共呢排咁多動作好多原因係因為00後太偏激 當年雨傘90後都唔會演變到咁 好大可能佢00後用錯曬方法 同埋佢地太唔成熟 抗爭好似玩咁

請問應唔應該私了佢地？

係咪應該私了

點解你條5毛仲未收皮

好撚好奇你現實生活係個咩人先得閒日日都出呢d post

點解你要話樓主係五毛

出呢d on9 post係咪覺得自己好好笑

今日星期六得閒有咩問題

佢一星期七日都出同一類型既post

5毛黎

我真係覺得00後搞成咁 但我深黃

你幾時日日一樣

中國共產黨係社會撕裂原因，請私了佢

樓主7天工作
BoA都笑佢唔起

00後一直推動成場時代革命-.-
97前多數食黃店當抗爭

我係00後我都認

right
所以我都覺得零零後係導致社會撕裂嘅原因
因為智商太低

00後係搞壞當抗爭 90後身體力行

正常人都覺 佢地on9

點解你仲未block樓主

樓主, 我屌你老母啦, 依家班細路係受害者
你唔撚怪加害者(港府, 中共), 去怪受害者?
以你D顯鳩邏輯, 即係因為條女比人強姦, 叫得唔夠好聽, 無主動滿足個強姦犯, 所以比人先姦後殺係佢錯
我真係屌你個臭西, 你真係on撚柒鳩

Blocked

以家係有問題就要提出嫁啦... 唔同係手足就唔可以批評？

咪再屈手足樓主聽日會出黎

強姦犯強姦人
就係因為被強姦果個太偏激
居然嘗試反抗

係呀, 我就見到你喱D濕鳩強姦犯理論, 覺得好有問題, 所以直接屌鳩你呀

偏激到好多時係以氣用事

無話黑警岩 你on9 ?

而家畀人強姦果個人因為激烈反抗
畀強姦犯斬哂d手腳
值得咩

00後理論就係人地錯 佢地做咩都無問題 咁咪幼稚囉 以家抗爭呀 天琦知道00後咁唔成熟一定好心痛

唔知一個，有幾個5毛，好明顯係有晒組織開post推post

你理解力真係有問題

你00後？

點為之同一類型

拉

你個例子勁撚白痴 唔同有問題就唔洗改？ 中共仆街一件事

應唔應該私了XXX
唔講政治，tvb套XXXX都幾正
應唔應該原諒XXXX

都係專登儲負評既post啦

樓主你仆街死
開D 垃圾post 想帶風向

屌你咩 明明家陣搞抗爭嘅大部分都2x歲 俾人拉嘅都係21-25最多 00後最大咪20歲 咁都可以賴

因為我有道理

請大家善用不推文回覆功能

慢慢逃避

講真，好多𡃁仔入世未深，比人賣左都唔知咩事。
最後仲成功為香港人爭取左國安法，真係係多撚謝哂

樓主721比人打到差d死都比你屈毛
你個reddit戰友除左打字仲做過d咩？

認得你
你屈開毛

點解我哋要怪罪00後，而唔係怪罪中共嘅錯:

你呢個思想同班小粉紅畀人鎖動物之森 而怪責黃之鋒而唔係怪責中共個想法有乜分別

佢周圍話人5毛 就係想分化